中大校長段氏嘅錄音

原來有影片喎

仲有長輩圖版加強可信性
你聽咗未?

啲咁好笑嘅嘢，不能只有我看到

中大段氏版

長輩圖連天外飛仙版

笑下好喇，輕鬆完繼續諗下下一步點做。
我哋唔可以淨係靠校長一個人嘅六脈神劍

嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做